\beginsong{GDYBYM MIAŁ GITARĘ}[ 
by={}]

\beginverse
\[e]Gdybym miał gitarę.
\[E]To bym na niej \[a]grał,
\[d]Opowiedziałbym \[a]o swej miłości,
\[E]Którą przeżyłem \[a]sam.\[A7]
\endverse

\beginchorus
   \[a]A wszystko te czame oczy.
   \[E]Gdybym ja je \[a]miał,
   \[d]Za te czame \[a]cudne oczęta
   \[E]Serce, duszę bym \[a]dał.\[A7]	
\endchorus

\beginverse
Fajki ja nie palę, 
Wódki nie piję, 
Ale sam z żalu, żalu wielkiego
Ledwie co żyję. 
\endverse

\beginchorus
   A wszystko te czame oczy
\endchorus

\beginverse
Ludzie mówią -głupi, 
Po co on ją brał, 
Po co to dziewczę czarne, figlarne
Mocno pokochał. 
\endverse

\beginchorus
   A wszystko te czarne oczy 
\endchorus

\endsong
